雙十一癱瘓淘寶

只是一個很初步的想法

我不是IT人，手機有裝淘寶app但很少用

當淘寶/阿里巴巴在大把大把地賺香港人錢既時候

我地係咪可以揀佢最搵錢既時候去裝飾/修下哩d紅色資本？

利申，睇到淘寶同小米係咁send信息話有雙十一優惠

優佢老母！

用錢癱瘓淘寶？不了

係咪可以寫script重覆哩個動作

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

大陸咁多人買都唔會癱瘓， 多我地200 萬人有鬼用， 仲要送錢送資料比佢
做下d實際野好過la

笑撚左 幾億人用都未癱啦